美帝：支那某部分軍事力量已超越美國

美國國防部發表中國軍力年度報告，推斷中國的核彈頭數量，未來十年可能倍增，又指解放軍現代化的某些方面，可能已超越美國。指中國正研發洲際彈道導彈，可望顯著增強具備核打擊能力的導彈實力。

未來5年，可威脅美國的陸基洲際彈道導彈核彈頭數量，將增至約200個，同時估計現時總數近200個的核彈頭，亦會在未來十年至少增加一倍。

有關海軍及艦艇發展的部分，報告明確指出至年初為止，美軍艦艇數目為293艘左右，中國同期則已建立了全球最大的艦隊，水面艦艇及潛艇有約350艘，當中逾130艘是主要水面作戰艦艇。

報告指中國建造艦艇的能力或已可與美國匹敵，甚至已超越。情況類似的範疇還有陸基常規彈道導彈及巡航導彈，因中國不受相關條約規限，射程500至5,500公里的這類導彈已逾1,250枚，相比美國過去受限制下，目前只有一款射程70至300公里的陸基彈道導彈，並沒有同射程的陸基巡航導彈。

報告亦有略略提及駐港解放軍，指去年可能曾派出武警部隊到港，應對反修例示威，又指派港的部隊似乎有進無出，相關公布亦刪去以往提及駐軍員額及裝備數量不變的描述。

希望美帝只係為左呃軍費而咁講

又加軍費

翻譯：元老院我要錢

如果佢唔咁講國會一定唔批錢

水軍

美國海軍又想買新玩具！

全世界嘅國防機構普遍都唔會公開自稱好好打 除咗某個自古以來靠用把口嚟對外打仗嘅国家

好絕望

如果唔迫中共擴軍，佢有排捱

依家好似前蘇聯咁，勁搞軍備，反而係好事

比頂高帽佢帶 再以正義之名討伐姐

至驚到時真係比支那做左霸主 你知支那利用幾多人都得、死幾多人都無所謂架啦 美國死一萬個國民已經覺得好傷 支那死一億人都無所謂

彈頭好多
但就打親自己

宿舍啲床單被鋪超越美軍

元老院：但係支那打輸印度
軍方：ok 我改下用詞先

美軍冇狼牙棒

其中一定係支共口交部既力量遠遠拋離咗美國

支那軍係擲石頭方面已經全面超越美軍

核武器其實成本好低

伊拉克大殺傷力武器明唔明

口炮落後中國100年

今次想買咩玩具？
支那唔係有敢彈？

美軍：生化武器勁過我地
加軍費平衡返先啦喂

中共五毛網軍真係天下第一

東風盜版已嚴重威美國

星球大戰計劃。

認真邊個覺得小美國會夠我地解放軍抽唔明點解我國唔打鳩佢地

冇啦

但係佢射左去廣西喎

2020仲研發ICBM？
宜家唔係玩緊hypersonic Mach>10

翻譯得好到位

根本而家講咩都係廢話，由發明到核彈個日開始，整個d咩導彈根本冇撚用。只要個領導人夠痴線己經玩曬

軍隊人數從來都超越美國嫁啦

LMT

好似衰仔樂園咁
佢襲擊我呀
射死支那算啦

下年又可以加軍費

美帝：支那連啲石頭都識爆 點打

報告指中國建造艦艇的能力或已可與美國匹敵，甚至已超越
------------------------------------------------------------------------------

美國《福布斯》（Forbes）雜誌報道，有新證據顯示，中國渤海造船廠出現新跡象，指向中國海軍下一代核子潛艇開建在即。中國若想巡弋遼闊的太平洋或定期進出印度洋，新的核子潛艇不可或缺。

某部分
姐係果1%摺被軍事力量

中國用人海戰術

某部分軍事力量？

打飛機力量？

先發制人喇

孫子兵法，能打裝不能打，不能力要裝能打

到位好支那feel
「準確」會好D

太空軍備競賽,搭個大雞棚
之前有套好好睇嘅美劇'The Americans'就係講果個時代
之前美帝一直都放共諜入美國偷假情報返支那

中共：已超英趕美了

係中程彈道導彈方面
大陸個水平高過美國唔出奇
因為美國自己用航母，無理由研發導彈技術俾中俄偷
但依家好似個模式慢慢轉變緊
航母都唔夠導彈好用
大陸擴軍搞艦隊
美國就調返轉發展導彈
都係合理

又借d意加軍費

好正常 佢地國防部一向都咁講 成日都話自己弱雞 希望R多啲軍費

美軍: 我地 ja ga, 國會快D課金 ok?

唔吹到大一大點說服國民搞鳩支那

我國強大了

$$$

我敢講解放軍一定有招絕技比美軍強

屌你，打飛機既能力，
你美帝車尾燈都見唔撚到

美國佬: 我要錢錢買玩具

然後四射兩中

Hi, China's guns big. Now can we have bigger guns.

摺被的確係世界第一既

點解美國唔話俄佬？

摺被？

侵:未來1O年美國戰機嘅訂單都做唔哂，加軍費值得，值得

因為而家共產黨威脅大過俄佬 所以轉移對象

支那兵點可能超美軍，美帝樣樣嘢都第一架嘛

又係伊拉克大殺傷力武器呢招，抬到對手高高，對國家安全好有威脅，咁就有藉口可以軍事行動。

劉仲敬冷氣軍師之王

ICBM去到Mach 2x喎

唔撚係掛 希望中國啲智囊睇唔到呢篇新聞 如果唔係出征就唔好啦

吹勁d ,拿錢錢買玩具

咁肯打未先

跌落黎嗰時，但個路徑好易預測
hypersonic可以轉左轉右避開晒啲雷達，基本冇可能截到

趁佢未成熟一早攞佢命先

如果睇水面艦艇下水規模，近年係中國多於美國。

美國海軍目前有幾大問題：
現有巡洋艦、早批次的柏克級已屆退役期，巡洋艦暫時無更新計劃
未來10年會係美軍主要水面艦艇既退役高峰
(相對，共軍052C有6隻，052D 25隻，055下水已8隻，
規模上已相當於美國神盾DD既半數)

另外，之前有2類船艦，即近海戰鬥艦(LCS)同zumwalt發展係方向錯誤
前者設計係對付小國，一做三十幾隻，但火力、防空自衛能力嚴重不足
後者上萬噸而目前只有80管VLS、有炮無彈既火炮系統，建成3隻之後，
一直無實際部署)

而派里級之後，FF後繼無船，新的巡防艦都要等幾年
暫時美軍對共軍在海上既全面優勢在於水下戰力、航空母艦

兩國海上衝突的2個變數：
美方有日韓台澳等盟軍
中國既東風反艦既實際果

連登仔仲打飛機話美帝呃軍費
拜登就黎上台, 遲下送埋F22比中國又點話
拜登is coming, 中華人民共和國美利堅省

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

又唔出奇
美國有啲之前被條約限死左
中國可以無視大幅發展

厲害了!我的國!來吧小美國, 看我的炮!

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

吊你老味 人地已經進化左 唔玩核彈 支麻自己狂制係到自hi同金仔有咩分別

人地就邁向和平 支那就仍然keep住想炸曬全世界

解除中國核武先啦, 恐怖主義國家持有核武

超左幾十年啦

我蝈強大 撳一粒掣就可以摧毁一個沿海城市 問你美帝怕未

學足當年玩蘇聯咁玩

誘敵

美國：中國軍備強大
連登仔：誘敵深入，扼軍費

支那：美國軍備強大
連登仔：支那知驚啦咩？投降啦

我都覺
等支國覺得自己有機，更加想拿下台灣

一定要徹底消減中囯
否則永無寧日

Ching

模擬戰simulate 18 次18 次都輸，無啦
求加錢搞軍備啦

以前嘅 蘇聯 等於今日嘅中國

唔通話自己天下無敵畀人cut軍費咩？

得啦 你今次想加幾多 開個數來聽下

打飛機方面？

繼續吹到可以進攻

有幾可會見啲大型犬係咁吠？芝娃娃呢啲廢狗先至會用把口去武裝自己

軍費倍增

要迫住打冇得再拖
好事黎

軍妓補給線 遠超老美！

老尾冇咗中國大水喉，哪有錢？印囉

理性討論 連登仔唔會理
因為連登仔好少留意軍事
佢哋眼中 支共就係一隻弱雞 連登仔一拳打死一個集團軍

希望下次份報告寫中國製做大量大殺傷力武器

彈道導彈
講白啲咪即係掟石
有推進器飛遠啲咁解咋嘛

果啲又追蹤又乜感物感既飛彈貴多多聲

好似係

伊拉克嗰陣係美國咁多個情報部門都話伊拉克有化武，係Bush拖咗15個月先話打

一黎想要錢
二黎係刻意俾高帽支共戴 吹到佢有咁勁得咁勁
製造危機感去拉壟其他國家加入反中陣營同團結國民

其實佢呢招先係最惡毒嘅招數 你諗下美國有幾多核武先啦

整唔貴

但擺係度要維護好撚貴

咁最尾咪一粒沙都揾唔到

我畀你15個月你條屍都變咗灰喇

報告亦有略略提及駐港解放軍，指去年可能曾派出武警部隊到港，應對反修例示威，又指派港的部隊似乎有進無出，相關公布亦刪去以往提及駐軍員額及裝備數量不變的描述。

美國都知有武警來港執法

但現今出現純海戰嘅機會微乎其微
空戰同水底都大幅度輸比美軍，海上艦艇變晒做活靶

美軍係重質不重量主義，同埋我覺得美國平民都已經可以做即時戰力

水面艦艇<<< 漁船都都計, 因為強國有此計劃

我地太廢, 要加少少錢先得唔該

其實除左 r 軍費, 為自己設一個假想強敵, 危機意識係會幫助調整心態, 維持進步及領先優勢, 哩一點就係美國持續強大嘅原因, 唔通好似連登仔咁日撚日吹奏支爆支那垃圾香港亞洲優勢, 但係事實就係食住老本乜撚進步都冇

變數就在於東風WORK唔WORK，
真係有用，其實係會同二戰航母取代戰列艦一樣咁顛覆

軍人數量係超越美國既

RTX LMT

係，但係中俄既極音速飛彈發展開始改變遊戲規則
類似打水漂，
飛彈末節係升力體，可在大氣層外變軌，
大幅增加打擊速度、守方既攔截難度

呢方面中俄都已有多次成功測試，而且實際部署

簡單講，美國的軍事優勢並非一面倒
而且介入西太平洋的成本越來越高

情報分分鍾比狗更多

俄佬隨時同美國聯手插支那一刀

好似當年老毛一樣

跳舞都唔差

航母都起唔到嘅國家

摺被項目一早超越左啦

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

打殘老共咪唔洗怕囉

一定係摺被啦!

真 支那對美國的確係會威脅黎 雖然美國仍領先好多

一用icbm = 宣佈核彈
真係首戰即終戰
真係用？

人人都有支ar15
保養可能仲好過解放軍95式

哈哈哈，水面裝支機關槍識行都計

打伊拉克之前都話佢有大殺傷力武器啦

先要歐美完全decoupling先

吹水能力？

四射兩中
2發射左出國土, 唔知中唔中
2發射本土, 真係中

師兄博學！

美國佬真係幾幽默

老老柒柒

俄佬同美帝冇接壤領土, 唔通係西伯利亞行過阿拉斯加咩

空降美國本土, 俄佬d 伊爾76 都唔夠運輸力啦
海軍, 依家英國有2雙伊利沙伯級, 出到北海先算啦

同支那就唔同, 可以重演八月風暴

嘴炮部隊？

入老人院就有佢份

唔依賴核武唔夠人打

美國搞中東, 搞唔同地方, 都要有個理由, 例如有大殺傷力武器, 對美國本土有威脅, 要出師有名

佢唔吹大對手, 點加軍費, 同埋邊有理由打鳩佢

摺被

1776年已經存在既Minuteman

發明 minuteman 條友真係軍事天才

美金 軍本位

呢排的確撞正退役期，但依家資料計條數係現役軍備，但實際上個啲上一代退役戰機軍艦全部都係完完整整收番埋，雖然唔係最新技術 但要知美國70年代冷戰下既軍力發展已經好勁，唔少器材等於依家某啲國家既主力，所以個啲龐大退役既兵器先係美國軍力既真實力，佢地一早完成個基礎實力，現役個啲新科技可以話係輔助之用

嘩啱喎

又或者抵死啜核

支那厲害了
其實嘴炮都好勁，唔知美帝點防

侵有樣野係睇得好正確：
要重振美國工業

之前美國將工業外判中國
養出一隻共產工業巨獸

而美國工業衰退，就算你拖退役船重新入役
有無足夠船塢、工人去執行升級都係問題

另外，其實主力水面軍艦，美軍無留好多
派里全部賣出、Spruance級(台灣KIDD級的原型)全部變靶艦

呢d post 淨係會見到一堆人重覆講話呃軍費摺被嘴炮呢d 廢話 好似bot 咁

呃錢唔駛講大話呀 蘇聯收皮後 佢好多超前軍備計劃案都取消左

年年都係呢句
之後又係要畀錢買元具畀佢地玩既時間

認真三大物理系FG嘅, 應該整到黃蛋糕（有材料的話）

華為>iPhone

幾千粒彈頭笑人幾百粒

都係既，但好似美國啲戰機好多真係保存狀態，個數目都唔少（唔係專家，都係以前睇完片自己去查下咁睇到）

中国口交部軍事力量已超越美帝。

摺被方面

但係輸咗比印度
咁即係印>終>美

100架工三舨同一架航母邊個勁？

可以摷返CG-X 項目出黎

美軍摺出黎隻角唔夠尖

咁公平啲支那要軍費唔洗人批嘛

無晶片乜都無用

跳舞咁勁 贏曬啦

我發現原來美國d吹水功力拍得住大陸，可能仲勁多兩班添
連大陸都唔敢咁講，淨係將現代化掛係口邊，你已經屈到人地會超越

網軍？

支那死淨一億人都無所謂
權貴冇事就得，GDP per capita go go go

其實係未已經研發成功米諾夫斯基粒子，已經可以制造 Gundum, 拎多d預算埋尾